日本電視台一幅圖清楚解釋元朗恐襲

一幅圖就展示左共匪、港共、黑社會關係
你叫習大大情何以堪？